多謝何君堯將建制同黑社會劃上等號 多謝元朗兩位調頭走警員

所有連儂牆，文宣識做啦
要統一戰線先可以出師有名

push

Push

加句，『尋晚元朗，今日』。

如果繼續放棄獨立調查黑警，警黑勾結，隨時燒到你身上。

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

D人唔識台灣果邊D人架

不上面都好岩
今日元朗, 明日XX
有建制就有黑幫
警黑共管
各位街坊自求多福

建制不嬲有黑加持

之前選舉都有

陀槍嘅話驚唔夠人打